[校歌法] 香島中學校歌

支那像一個熔爐 把千百青年洗腦改造

支那又像一個黑社會 藍屍親愛如姊妹弟兄

誰有疑難 誰將獲得黨的指引

誰有疾苦 誰將獲得幫助同情

這裏沒有落後因循 有的是認真學習 努力前進

我們齊一的步伐 踏上科學真理的途徑

啊......支那

您教年青的一代走向新生

有了您 林鄭多一份光榮